[巴打JTV] NieR:Automata

SK Live:

遊戲台:

FB:

不定期開台